歷史上有冇革命唔流血？

如題

有 東歐天鵝絨革命

光榮革命都算係嘅

點解會咁成功？

如果真係咁順攤
點解唔係所有革命搞和平理性

點解非洲佬會咁癲

有，雨革

甘地

對住有人性既政府, 的確可以唔流血既革命
就好似當年東歐政權 面對幾十萬民眾上街, 最終自己下台放權

但對住無人性既政權, 你根本無可能唔流血革命
近代既中共, 巴林, 非州, 都試過出軍隊鎮壓示威者

其實大部份獨裁政權都係痴線啦

得小數係有良知, 識得自己下台

其實雨革唔係革命,亦唔成功

雨革的革命唔係對政權，係社運抗爭模式的革命

工業革命

1989東歐劇變大把啦
得羅馬尼亞有流血

講開羅馬尼亞, 真係好驚險

壽西斯古下令軍隊鎮壓, 但國防部長拒絕鎮壓, 然後國防部長第二日離奇死亡
之後所有軍隊即刻變節, 幫革命者打壽西斯古

壽西斯古 得番保安衛隊支持佢, 但保安衛隊人數小, 唔夠軍隊打
最終壽西斯古 走佬被民眾活捉

羅馬尼亞軍隊真係勁高質, 成支軍隊一齊變節

我睇資料
明明波蘭一直都好極權
機關槍掃射鎮壓抗議行動又極力打壓反共分子
點解單單一次解僱所引發嘅全國罷工就接受談判?
明明以前都係咁鎮壓
仲有以前信息咁唔流通
唔係好易封鎖消息咩

我會話係後面個大靠山倒台 個政府冇牙自爆

中共唔死 中國就死

而家反送中有冇死左都唔知封哂消息

就算係甘地，對住英國佬都要流血

蘇聯改革唔係指戈巴卓夫1987年開始咩
但1980波蘭政府態度已經完全軟化

又想問一問東歐劇變
美帝有冇介入?

韓國上次拉3扑總統 遊行半年

連登嘅ff世界入面革命
侵橫掃中國
並給予香港獨立
連登仔安坐家中充當軍師
坐享其成
並登基成帝

因為背後大佬cccp收皮

如果支共收皮，你聽日和理非應該有用

左膠改歷史一流

其實我都知係廢話
但我想知得詳細啲
有冇手足了解得深入?

法國政府唔容許和平示威？點解有黃背心出現？你on9唔緊，咁多正評先恐怖

主因係因為cccp收皮，你試下暴力反抗，nato會點

和平理性只限於民主國家
對住港共，真係wfc

革命既定義本身就唔一定係要流血衝突既
單純係指由下而上對制度做根本性改變
面對好既掌權者 當然可以唔流血

但提出二十一條要求
政府又肯接受?依21條好關鍵
直接成為收皮嘅主因喎

有冇人提出過韓國係傀儡總統嘅論點?
成件事好鬼

呢個要韓文L幫手
但半年逢週六遊行係勁
不過要留意韓國社會跟我地不同

男要當冰

而且佢地民主用血打出來

真正free rider

人地問：點解唔係所有革命搞和平理性
佢比原因：因為唔係所有政府都會容許和平示威

我質疑

咁你係唔係同意只要一個政府容許和平示威，咁國家所有革命搞和平理性呀？
我唔知你歷史幾勁，不過你基本閱讀理解都唔合格，仲係到shhowoff 懶醒提醒人，攞黎柒咪你依d

輝格黨？

其實係唔係宗教有國際支撐所以先強大？
只要一郁到宗教
國際就有理由出兵還拖
佢先驚？

左膠真係中意打飛機

因為無價值

國際唔理